操你媽的你們撒尿嗰陣起左腳定右腳？

無留意開D 狗 你得閒留意下自己咪知

狗蚋

中間個隻
樓主唔係？

垃dee你以為我地同你同類？？

不要以己度人

納狗又俾人秒

秒你老母咩秒，你老母當初就係俾隻早洩狗秒射中出戴唔切套生咗你隻弱智狗出黎

唔記得轉account呀 垃dee

衲dee會加

繼煲垃之後又另一個post
真係自己攞黎賤

犬類智商不及人類

15個連登仔撒尿的時候起右腳

下次你加返正評右腳負評左腳啊ma